[囧囧囧囧囧] 曼城球迷吹水區(17)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

又唔比 cup 完未

阿古路今場勁好波

有冇絕殺

屌你老母牙古路1001唔開post

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

你班撚屌洗唔洗咁緊張 我30秒開post

高拉

差d

求你入多一球，要三分

高拉係中間一係鳩射,一係鳩比波

班撚樣好似欠左佢地咁, 開遲少少就屌

阿古路傷

反cup我表演自含

加時5分鐘畀油機會
絕殺啦大帝

求下你絕殺

蘿莉好撚慘

gel頭出來了

Nolito好撚慘

好得意 望下換咩人

屌 以為有

Nolito 入波請全post 食放題

以為真係有

失分=.=哥狗好波牙

以為有

come on shitty!!

反勝我做狗

kompany咁重腳頭

唉屌你老母又係和米堡

以為費奴=.=

隊長

乄失分

真係唔輸都偷笑

點解可以咁廢

算啦, 起碼都仲LEAD緊一分...

場波真係得啖笑

sane係比人boo呢方面要向nasri學下

唔洗輸都算係咁

上半場如果唔係咁垃圾洗追得咁辛苦

上半場打得好差

以前多仔地獄主場實BOO到佢地仆街喎
點解踢完04仲係咁驚比人BOO

呢隊垃圾鏝分分鐘歐霸都唔洗踢

平心而論, 今場見到阿古路係同jesus夾到, 仲夾得幾好
但同sane夾唔到
所以不如有阿古路就唔好出sane啦..

細路仔係驚d

哥狗真係呃飯食既極致
唔好再害曼城好冇

一開始咪冇出

上半場成隊亂鳩咁黎, 唔計啦

點解你唔肯傳比sane

1001唔開po

咁驚比人boo, 仲廢過丁力

獨食怪

又唔係佢拎走你個世界盃

其實隊波咁既人腳 無理由踢得咁差 我諗極都唔明

今場阿古路真係打得好, 如果唔係阿古路就3分全失
希望大家唔好再反牙青, 咁我都唔反jesus了

屌你老母呢條友根本唔撚識教波

第一季姐, 比d時間啦(認真)

岩牙 今場咁早肯轉陣已經係佢生涯最好既調動

唔覺會有咩改善
屌你老母佢連基本既排陣換人都做唔到

咁又係
記得傳哥狗黎果陣
唔少手足話執到鏝有form，用青訓玩幼幼既話
踢歐霸都唔介意

唔係佢真係買唔到潛力新星, 忍多兩三年再睇下點

佢邊有玩過幼幼 個個都借走哂

我唔介意打歐霸, 如果真係可以令到sane sterling jesus stones等等成材

如果佢真係用幻幻踢既我冇所謂喎
佢死攬高拉巴禾呢？

雖然我都好憎哥狗
但係換第2個咪仲衰
至少佢真係唯一一個有能力帶曼城上到另一個層次又肯黎既教練

如果今場出巴禾唔知輸幾多粒

睇下夏季哥狗會點執條後防
如果下季都係咁, 到時先反

今場哥狗係錯, 佢錯在睇少左米堡護級既決心
希望佢唔好再試陣, 無分可以失

呢個真 真係要睇到8月先再算

係 對護級球隊試新陣真係攞命

有冇手足計下4月我地失左幾多分

我諗哥狗真係太睇少英超, 佢以為咁既後防可以夠做
點知奶撚晒野, 冬季又無勁人可以執
所以佢諗住點柒都有前4, 咪唔買人

哥狗講過下季會帶黎更強的曼城

俾下時間啦

一季就要執到靚哂好難

我前面都講左, 米堡e d球隊一定同你放手一搏, 無壓力之下一定踢得好
咁樣出事真係預左

第一句十分認同
以前覺得佢都算係幾有料
而家發覺原來係垃撚圾
自以為是果下真係好撚on9

但你依家手頭上揸住呢d人腳唔會踢撚到咁囉
屌你老味對頭6既隊可以全部失分咁濟
只係羸過阿同獌 1場咁大把

佢以為曼城係拜仁同巴塞, 可以場場禁住對手踢, 所以淨係執到條後防適合打高壓
而無諗過曼城根本無巴拜既主宰球賽能力

希望最後有前4, 等哥狗買到佢想買既人
始終無前4唔會有星級後防加盟

事實上又真係會

件件都老

今場執得番一分已經好好彩了

今晚一條心撐阿仙奴

爺爺

緊係撐熱刺 想冇前四咩

尼格度

熱刺都撐, 你真係狗黎

算啦,唔好怪佢啦
要怪就怪自己柒

其實佢真係好撚勁 可惜果年下半季傷左

真

邊有人怪佢, 除左耶青個on9
我係respect佢先貼佢出黎

仲記得佢之前黎香港食泥

屌佢咁撚落力好似曼城得撚罪佢咁

又要入波又助攻唔放水

果年幫左我地好多, 真係點都嬲佢唔落

前四要緊

收皮啦仆街
佢唔瘋狂慶祝都比面你地班柒頭鏝啦

人地都要護級嫁

清高都多又唔講

我果季都多

食完泥廢哂

踢左一季咋, 傷左就比你賣走
宜家入波仲尊重你唔瘋狂慶祝
仲想點=.=

垃圾大球場

究竟一個人有幾on9先會唔鍾意尼格度
耶青你真係on9仔黎

球乜撚野場，農場就有份

屌你又話和好

呢鑊我撐牙青！

假膠下姐

頭先你先叫我走 你當我睇唔到牙

呢到真係好撚多on9仔

我唔係

得耶青一條on9姐

你都係
咁岩冇發作咋

兩面wingback攻到咁前唔會入中路補位
高拉又標到咁前
預計失硬波

有無阿記ace link

牙ken唔好比link佢姐

acestream://64d8054c66b1074a38dec337bb71eabe7b311f70

佢等陣去左我個post比link我

thx

老西都唔俾on9

搞串個party

SOR

快啲send信去aceplayer del Lin

話有人播狂狗

佢張海報我仲掛緊係房

有冇ching組飛去英國打柒哥哎

跟

我印左佢件波衫甩哂字

跟，水塘清出機票

極品泰版

跟，Maffeo出門票

希望尼格度下季有英超隊收留啦
佢值得繼續踢頂級聯賽

唔係講笑，泰版啲字超襟著，堅野一年都唔夠就裂/甩

我出wifi蛋比你地喺主場外面開post屌哥狗

牙ken包食宿

熱狗又係踢下游
我地又係踢下游
點解人地咁有form

熱狗踢下游獲獲都大炒

Ok deal
大家跟我叫曼市雞當正餐

我ok呀

不得不承認alli作為一個攻中真係好屈機

人地重整起碼都叫有d睇頭
雖然又茅又黑 但起碼我地d重整真係垃撚汪

益鳩哂你

係樣衰同茅

賤種alli

抵撚死, 仲未斷腳既

希望兩隊踢呢場各傷半隊保我鏝前四

兩隊都咁勁，打和啦

熱刺都係唔到傷半隊
傷全隊好了

希望rose alli就此斷腳收山
咁哥狗唔洗買佢地返黎

阿記比人按屌

睇咗曼城差唔多10年
由當年曉士靠前面三隻跑狗鬥跑，泰維斯，羅賓奴，比拿美，熱血運動會
到文仔熱血奪冠，踢到個form出黎
之後智利佬嘅威力加強版
黎到哥狗反而又係食老本，依家施華，yaya老啦，遲下無埋佢地又變返熱血運動會，輪到丁力，sane，耶穌鬥跑…

哥狗仲要玩多兩年，我真係屌你老母

熱刺有人受傷未

我真係睇左多年曼城, 寧願無冠軍, 都想哥狗幫我地培育到新一代icon
始終阿古路silva yaya同kompany都得返兩三年貨仔
咁當然捧左咁多年緊係想見到班功臣捧歐聯冠軍
但真係好難架, 皇巴拜勁我地至少一個grade
我地連祖記個level都未到

出到去踢歐戰我地只係慕遜加柏之流

我淨係知如果比哥狗繼續教一定唔會做歐洲列強

可能唔止兩年
But if they are happy with me I can stay that period and I am happy and they are happy, why not longer?

哥狗太多野綁手綁腳啦, 佢唔可以成個陣都後生仔
但又唔可以唔用後生仔
變到依家高不成低不就

球壇無教練好過哥狗架啦, 望佢走不如望佢教多2季證明到自己

我都想睇班功臣可以贏一次歐聯個開心樣
哥狗照咁樣教落去一定唔會有
不過換過講法 哥狗個朵起碼可以吸引到人黎
望就望佢走果陣留個好班底

佢係唔攬巴禾高拉角大用多啲清訓
踢歐霸我都支持佢了

望清事實, 我地對住皇馬拜仁係比人睇住黎食既
連回晒塘既巴塞都只係55波甚至64波
我地根本無可能捧到歐聯, 除非好似車仔咁有運

熱狗斷腳未呀屌你老母

我地邊有本錢去ff歐聯 哥狗醒下啦

仲未

快啲斷腳

錢就大把, 但頂級球員唔肯黎
最少要多2個星級中前場(皇巴拜級數)先可以FF下歐聯

依兩年靠kompany同ota應該夠做
不過兩閘真係要換
咁多錢不如用40-50m搶頂級閘啦

泰亞高伊斯高

一係跟我下季捧皇馬巴塞算啦
曼城依隊閪波真係勉強唔黎

依個好笑

我鏝可以整個sanesus

下季可以整sanechez

但係pogba 同 ibra 兩個音 夾埋順口

Sanesus
52
19+33

Sansus
San/sus

Aguerotamendiheanacho

紙巾咩屌你

Isco黎埋整件Easy丁

卡巴禾

手畜醒啦，唔好發夢啦

再嘈整件Kevin De Silva
中文簡稱奇華

下季正選

joe hart
Fabinho kompany otamendi Mendy
de bryune fernandino silva sane
aguero jesus

牙ken幾時去紅館開棟篤笑，我鏝手足實捧場

兩件垃圾互含

唔通幫你含咩8cm

小妹冇鳩 最多咪一含一奶

下季預計陣容
Fabinho Ota kompany alaba
卡斯米路 費奴
isco 唔訓 施華
基沙文
阿古路

實際可以只係咁

fabinho ota stones mendy
費奴 耶耶
唔訓 施華
山齊士 阿古路

屌，賤種alli

熱狗入波

仲要12m...屌

唔怪得讓到半一咁深

熱狗贏波都預左, 係希望佢地有人斷腳收咧

賤種alli斷腳我請全鏝po call g

不了, 我想留返個處比未來老婆

咪姐係g

積下口德啦屌你老母

傻啦 施華咁好腳法守龍啦
跟返今場352
施華
費奴 隊長 石頭 Thiago 唔訓
Isco 耶穌
牙青
山齊士 巴我

不了，呢排無禮物想換

阿真係好撚廢

臭雞
你老婆個處同我磨豆腐果陣穿左啦

熱狗主場真係好屈

乜依加啲人妖真係會閹埋嫁，長知識了

屌你老母臭西, 我未來老婆係處女
收皮啦

幫我地報仇

希望全隊除左Son之外斷腳
留返個son俾牙青串佢短過8cm

政治不正確
狗嘅程度：熱>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿

Son唔洗斷腳, 佢遲幾年要去服兵役的

小妹天然閪
同埋小妹真係睇過片係做手術切左條撚再整個閪出黎
諗起都替鏝post手足條j覺得痛

岩

耶青on撚9唔洗理佢
點都反熱架啦

用狗去形容熱刺都有少少侮辱緊狗

熱狗2粒

要分開一個理性耶青 同盲反耶青

屌你假膠下

你係delay耶青

頂你自私食

本身on9既人假膠都係on9

又要唔出水又要出黎威

死撚左佢啦, 唔出水

有冇睇熱阿？
入左第一粒波未

係咪買撚左我鏝和波

你幾時死

仲要睇住你死

支票好撚勁

who

u mean cech?

cech

係咪講緊上半場果球?真係幾勁
你終於睇到啦

mo fd do 88

有無買熱狗?有既出返去

系

食屎啦事後

阿妓個卡索拿去咗邊?

哼

屌你8cm 咪嘈

做文員入緊資料

依條友又系文員黎, 每季都傷兩三個月

ching ho ball

但有左佢變左爭冠版阿妓

又改返名

路斯基走左都要請返個人頂佢個位

卡蘇拿既作用同施華有異曲同工之妙
有同冇係上游同下游既分別

乜鬼野

我先係牙青fuckoff禾

耶青on9, 以為你系馬菲奧

耶青又柒一獲

第二個黎

不嬲只反丁反哥狗

幫耶青兜下先
佢岩岩先見到馬菲奧改返名, 不過delay左同埋quote錯左

岩岩我條女用我account =.= 吾系我泥 XDDD

姐系你條女同我無frd做牙?

三萬蚊

系，別怪牠

矛fd做刀系我泥 88

別怪它

你甘柒吾想同你做frd

比我唔忍，耶青快啲book場隻抽

熱狗已經提早鎖定左前4席位

底已起，delay耶青真面目

冇佢咁靚仔

毎年目標:
英超前4
歐聯第3

楊宗緯

我d肌肉簡直完美

隻揪啦屌你老母, 忍你好耐

都冇隻揪

唔發火當我8cm 你book場 !!!

開盤
8cm 1.5
打唔成 1.1
delay耶 2.0

系米我有場你就出黎打?我問蓋清拎場

買20蚊互含收場

g持

吾好出甘遠得吾得 吾色去=.=

典解我2倍

你delay, 中左拳先識避

咁我地和好啦

1.1倍輕鬆開出

會然牙青對delay耶青

牙青：唔好睇我咁童顏就淋善 想打柒你好耐

Delay耶青：我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

瑪菲奧：食完花生 再去跑10000m
急不及待要玩玩了。

小妹20買互含喎🙋🏻🙋🏻

死痴漢牙ken, 收埋哂我鏝手足啲自拍黎打丁

無開盤禾清

睇你買乜

小妹前排先post完自拍禾愛LIHKG

唔緊要 出黎打完成個鏝post出黎食個譚都得

互含咪打唔成
俾2蚊我買m記雪糕啦

我驚你要喺icu食

閣下的投注未被接納

學過幾年跆拳捱得下打

牙青佢大你喎

Ok網絡公審

落閘放maffeo 咬佢啦

maffeo佢話你係狗, 打佢啦

吾打人妖

上面好on9

有冇清lol

屌完女先上水

支持屈福特

笑你delay已經lol夠了

ching吾好成日單單打打好喎

梳 唔好打鳩我

睇緊nba?

巴神入PSG波

psg最好跌埋落第三

我地可能第4喎, 留返條路比自己行啦

psg 今季聯賽都冇埋

摩納哥今季好撚屈, 多左個法卡奧
場場456人

我地對邊隊都無機會嫁啦

岩岩睇左半場國米對拿玻里
拿玻里前面果3隻又快又勁
簡直係我地sane丁力既強化版
如果買到是但一個就正啦

仲記唔記得季初我地屌打星隊

細細粒好爆得

星隊屠夫

係 Monaco 係勁
獌同轟都唔知點解用到法卡奧咁廢

雖然monaco 勁 但psg 都退步得太大 艾馬利下季實唔係度

mertens真係勁

星隊名都改埋, 宜家叫FC FCSB

psg不嬲都廢廢地
不過上年無對方姐, 得拿卡錫迪朋友隊追佢地

今季尼斯放棄盃賽專心法甲
摩納哥又如日中天, psg就即刻現形

下季再屠過

依個真, 星隊應該都係歐霸料

左恩斯治尼 梅頓斯中鋒 右卡利祖

sane mertens insgine
依條前線配合唔訓施華打身後波應該SM英超中下游

sterling navas都係快馬
點解人地果3隻咁勁我地咁on9

又FF

nice 2:0 psg
monaco 4場贏到2場就封王

反丁專家都去食麥樂雞

攞硬啦

想知真人係點

不枉我16強之後做左摩納哥fans

你又填名去囉

我做左16年摩fans了

去左都唔會知邊個係佢啦

艾馬利真係痴撚線

山寨王都做唔到

金錢足球黎講psg真係專業笑匠
聯賽輸比蒙彼利埃,摩納哥
歐聯輸比我鏝, 比疤狗奇蹟反杯

屌2:1

我都係收聲

psg 好似是最有錢的金錢足球黎？

應該曼城有錢d

3:1

motta 點解會紅？

無睇唔知
btw psg對尼斯一和一負 好撚廢

睇緊 但都唔係佢tackle

無啦啦紅

迪馬又做咩紅埋

飛踢人

psg踢成點

冇乜攻勢其實
兩邊出波

有draxler di maria都無乜攻勢

入個球都係靠頭

渣

勿相認

今晚跟你搵食，最後500蚊豬埋介賭

成班賭撚

今日好柒熱

但條街多左好多腳睇喎

成功的男人要賭博

係 多腳毛果d好正

原來有錢人重口味係真的

咩麥樂雞
有免費

好似講緊有巴打包左m記請連登仔食麥樂雞放題？

我隻腳都好多毛

訓左幾多年

ching食埋我果份 住天水圍唔去咁遠

下盤
唔多敢買，都係skip了

客win仲有1.43

驚利太正氣，又驚佢做羅賓漢

直屌屈福特2:0啦, 仲諗

霸氣

季尾收手喇

去得歐遊證明有錢仔,扮咩搵旅費

鏝迷真係好撚多有錢仔

我最窮, 做派傳單, 今日都要開工

鏝迷

好🍇🍇牙😭

搞錯牙，咁都唔去代手畜們屌哥狗

可唔可以代我係主場掛張Sterling FUCK OFF

去佢屋企屌佢牙

5g, 未去過

( Show Blocked User - Fabian_Delph )

反丁無分國界無分種族無分喜好

丁力會帶領英格蘭拎世界盃

甘阿古路呢

Show Blocked User - P_Maffeo

帶領亞軍廷拎世界盃亞軍

貢遲先扑嫁

鏝迷真係有錢

係英奴就唔迷丁啦
D走位 埋門
出lalala+熱狗孖寶(雖然好憎呢2件)好過啦

hart係神經刀d但係救波 封位係有一手wo 英人龍黎講佢係最top果幾個啦
大夫係易傷d但係技術 走位 意識冇咩問題wo
相反奇行種呢d根本係英媒吹大左 唔係係猁有人carry邊有國腳佢做

又反丁

垃圾丁力 人人得而反之

講事實
佢黎左曼城 冇人carry佢之後已經見晒底啦

假期好靜。。

有冇手足睇利記 不過3點

無買邊頂得順

可能睇半場

屌牙，利記又大勝

利記又然，玩哂拉

屌牙青

無牙 呢場都係唔敢買

你無買就好彩啦，利記贏4:0

死牙青又燈

傷左古天樂

垃圾

牙青
Btw最緊要施華唔好傷

真係好撚邪,耶穌復出就輪到阿古路收叮

都好過兩個一齊傷
希望耶穌上力入波拎前4

但如果有埋施華前面點排

卡巴
費奴 隊長 文迪 高拉
yaya silva
sterling ken sane
jesus

京cm ken 右翼 silva 攻中 if hv 京

正垃圾

阿古路傷完踢咩位

收嗲啦

後備

後備位

那蘇搭正

最後四輪12分不是夢

穩守前四不是夢

去平時剪開果到剪頭髮
剪撚左個MK仔頭
好撚想打柒自己

有無圖

圖?

呢個耶青黎

我黎

你戴眼鏡嫁喎（好似係

鏝post班偽毒去哂屌女冇人覆你架啦

Clever Bayern Munich set to make a huge profit selling a star to Man City

.....Manchester City are still attempting to sign Kingsley Coman this summer despite his having completed a permanent transfer from Juventus to Bayern Munich last week.

(City) are resigned to paying between £40 million and £50 million for him. Guardiola made him a regular in his starting line-up during the Spaniard’s final season at the Allianz Arena and he played in six of France’s seven matches as the host nation reached the final of last summer’s European Championship.......

coman呢排傳得好行，希望簽到踢丁力走

JESUS NAVAS SET TO STAY AT MAN CITY AFTER BEING OFFERED NEW CONTRACT BY GUARDIOLA

Jesus Navas has been offered a new contract by Manchester City and is ready to stay at the club for one more season.

Navas' current deal expires this summer and he had been open to a return to boyhood club Sevilla, the club he left to join City in 2013.

睇黎哥狗好想留角大打閘

丁力英人
如果高文真係後
丁力打後備應該唔濟
到時水魚鏝又要水魚價買英人

唔想哥狗簽熱狗
Walker Rose Alser

Alder*

toby都ok, 其他兩個不了

升件幻幻上黎就得

拳皇一走熱刺冇普捷天奴睇住一定退步
本身球感同基本功都唔好
丹尼路斯都唔錯

我鏝有隊長，有腳法好既石頭
再回購保定 沙域 拿斯達錫
簽多件拿樸迪
中堅玩埋油王對肥仔波都唔係問題 （8cm, 2017)

C朗 阿古路 美斯
泰安高 唔訓 卡斯米路
艾拿巴 碧基 隊長 卡華積
巴禾

碧基阿古路out

利雲 保定 in

出波好垃圾 根本就係3中堅

KEN/麥巴比 阿古路 耶穌
巴克利 巴卡約高 班拿度施華
巴尼特/列卡特洛迪古斯 隊長 石頭/雲迪積克 行屍
Pickford

巴克利
行屍
耶穌

接受現實喇,英人緊要呀

用英人咪好似熱狗咁樣出去歐聯獻醜囉=.=

Diaz Adarabioyo Angelino Celina M+ Denayer Sancho 事但升件

M唔知咩o 都ok
但會然就麻麻

歐霸差唔多level架喇
哥狗邊有歐聯打

我仲諗緊下季捧巴塞定皇馬..

Why not both

都係做美斯FANS+皇馬迷
最愛教練係安76
同埋好想睇保方捧一次歐聯

回購lopes

岩啦繼續用角大囉
下季都打歐霸啦

我絕對勁撚過角大，哥狗係咪忽撚左

今晚有冇人睇

睇硬啦，等睇禾朗又對弱隊刷數據

阿朗除左入頭槌同easy chance仲識咩

留名binc

行屍姐係步行者？

仲識carry鍠入四強

原來鏝po有walking dead fans

由s4開始冇睇到依家
懶得追返晒

睇完韓版香川死之後冇心機睇

睇哂

s7好正 超中意negan

咁夠疆

岩岩趁未有波睇去左睇返果套樹大招風
屌你垃圾戲, 浪費左2粒鐘

仲諗住得閑煲番添

一念無明仲正

無乜留意港產片

三個賊王比套戲講到on9仔咁

拉莫斯首名入球得12倍=.=

佢絕殺開，有最後一名買就話姐

g持我馬

基沙文世界波

下 我覺得唔錯喎
如果你係期望好撚多槍戰場面既緊係唔岩睇
因為根本成套野係講緊人性陰暗面

季太潦倒, 葉個死法又太膠, 投入唔到
同埋陳小春真係好廢, 完全侮辱左張子強

賓周馬

依球我入左啦, 賓斯馬

呢獲撐你，我阿嫲都入到啦

早幾年仲覺得卡華積無料到, 鄧金毛毒撚唔抵
點知佢宜家勁撚到

禾朗

牙朗系勁

入頭槌中

其實成套野拍得好係事實
季炳雄就係想做到一個由大賊王變做連細金鋪都唔敢做世界既人
葉個角色咪就係想講佢份人根本太衝動囉
陳小春係屎戲d 但都做到張子強果種自喎
當年張子強真人勒索完李+x之後拎左10億
佢之後仲夠膽死打比李+x問點樣投資
其實套戲簡單d黎講係文藝片
你地要當動作片咁睇緊係唔好睇

開定神鋒加美路吹奏區先

點解季炳雄會有咁既變化又冇交代

我見到個戲名叫樹大招風以為佢地個結果都會幾壯烈
點知完全同我諗既唔一樣

殺左3個差佬呀嘛

下體唔夠做
攻唔入咁既

個差佬仲要call左台check身份證
咁佢咪要走佬囉
返左大陸呀嘛 3年入面不斷改名換姓

navas

navas今季咁撚勁, 諗唔到理由要買degea

今日kroos食撚左屎, 球球斬唔起

世杯後買番黎勁到依加

我唔係皇迷, 大戰先睇
不過佢真係無星味

監獄馬又柒一球

賓周馬真係好廢

樣問題

luis好撚柒勁...好想要

唔岩踢英超啦

場都無得出, 你又知

唔夠壯，只會係傳波勁啲既角大

9中6 vs 0中0

馬體會憑咩同我地皇馬爭冠軍, 安份守己算啦

一面倒

皇馬又拎歐聯, 痴撚線...決賽3球贏祖記

屌仲絕殺埋, 牙朗入多球4:0
除衫慶祝勁型

今次到米路嘔血

咬紙巾 美斯上身

牙青又出去扮反鍠

我真係純引戰, 疤狗串嘴果時就支持皇
到疤狗收皮皇狗得戚我就反皇

你真係好無聊

賓周

又係禾朗

牙朗

牙朗
又刷數據啦

easy chance又中埋

燈神

求燈埋阿古路

日日吹奏阿古路咪傷撚埋囉
屌到耶穌一棟都冇 但係上場又做救世主

好似唔係牙青黎

asensio好好丁

牙朗屈哂機

好勁 啲把握力

牙朗又刷數據

不得不承認牙朗係有少少似我既...

粒撚到

3場playoff入8球...

連登d燈力真係勁撚到痴線

希望你班撚屌繼續吹奏耶穌

出面d叫春雀都為疤迷而悲鳴

球玉

你咁廢冇貢獻之後又傷

蝗對上一場冇波入既賽事係四強作客曼城
n展佬

果場踢成咁都好吹奏

施華未傷之前仲係55波,傷左之後就mola

咁咪用假證

搞到打劫都唔敢

不過講到三大賊王太廢

3球都係沙域mark牙朗

蛆

飛泰國了 再見手足

諗住去變性 做男人太辛苦

叫隻變性雞互射12下

警告你變完都唔好入女廁
小妹哎非禮架

人生勝利組又飛

鏝區真多有錢廢青

哥狗寧願同拿華斯續約都唔同薩巴沙格拿續約

應該全部都唔好續，年輕化番隊波好過
雖然唔多捨得zaba

呢到最唔睇好既高拉同拿華斯 一個做左契仔 一個轉型續約

睇完呢篇野更加唔想zaba走

yaya 呢

踢埋呢幾個月

Manchester City 2017-18 Home Shirt Leaked?

真係唔撚明點解pre match可以靚咁多
作客就年年都咁柒
14-15

??-??

15-16

15-16

就連假既作客都靚過真既作客
偽15-16

傳簽摩洛哥 洛天

再傳簽摩洛哥 mendy
Pep Guardiola is targeting new full-backs at City and Mendy is top of his summer list

另傳簽修咸頓中堅雲迪積克

Roberts下季返黎坐觀眾席
Patrick Roberts is scheduled to return to Manchester City from Celtic in the summer transfer window.

呢3個是但簽到個我即刻死

簽唔簽到都

如果你比水我會賭=.=

我幾時得罪你

祖狗最中意咬自己手足

唔係牙青咩

咪係

funson

牙清比人炒左？

依兩晚美斯無得出場, 無工開

吾系

我偶像美斯..

泰國好柒熱

屌人妖出火

我6月中都去泰國
你去左泰國邊?

曼谷？

我上年都係依個時間去秦國
正

前年去完番黎第二日就四面佛爆炸，大命到

點解你無死

牙青

不乎合資格入住口德村

都話呢個係8cm 唔係牙青

Yes, me 8cm

funson又扯貓尾

牙古路青

舊個條叫牙股露 呢個係柏狗

屌你兩個

69

講講下又變gay post

紅iPhone

去pattaya同曼谷
依家係pattaya 後日返bkk

嘩屌你真係逐張睇

柏狗on9竹青

岩 我真系好撚on9

你知就好 cap低佢先

我同老鼠都有弱度智障

老鼠輕度你末期

番曼谷買極品泰版

幾好睇 好多巴西hip hop

條眉

典型狗樣

你迷耶穌反kun

今晚睇唔到摩納哥vs蛆

唔洗睇, 祖記贏

假鏝,真摩迷

泰版都買,辣殺
買嘰預埋我

我轉左捧摩納哥好耐了..

辣殺

今場應該好睇過上場

ajax對lyon場波好撚好睇
ajax條中場線好撚勁
klassen ziyech schone
3個都好勁, 下季一定比人拆骨

有留意開
成隊都新星黎
比人拆左仲有隊U21,有一兩個已經踢過荷蘭一隊

我地個烏克蘭仔借到去psv場都無得出

仲同哥狗投訴

馬自私奧

射左去邊

麥皮差d

保方

西瓜

全場得1腳好波就入左

仲有個-6後腳

依度係咪得我一個摩納哥fans?

得你1個假鏝

正常都撐摩啦, 祖記拎到歐聯我地會好難堪

邊有人介意你諗咩

摩納哥其實入到4強都叫超額完成 麥巴比已經起哂朵 我地都叫輸得抵

你唔難堪咩?祖記都拎歐聯我地拎唔到

祖記過到摩納哥都過唔到皇馬啦

祖記有實力
2場對巴都0失球

2:0 訓得

西瓜百屌成材

蛆真係好有冠軍相

見到丹尼爾,你就會知拿華斯係幾咁可笑...

見到艾歷尼,你就會知哥狗係幾咁可笑...

見到保方,你就會知...

哥狗會成功

成唔成功都係哥狗啦

有無人有買switch

部機幾吸引，但好似無乜game好玩

Manchester City Forward Nolito Hints at Celta Return Less Than a Year After Leaving

Homesick

番去都好既 依加睇住佢有料又無得出好慘

btw屌你老母死哥狗
人地因為你先唔揀疤黎鏝，依加你返轉豬肚就係屎

點睇

咁睇又好似唔錯

好普通

講真都成31

遲下出pokemon fifa 牧場物語

Fifa

咁當初就咪撚叫人過黎啦

如果有mh玩即買

咪就係
人地黎果陣29
全盛期滿心歡喜走黎跟你
你拎去擺後備出兩三分鐘
浪費完人一年就唔要
再俾人浪費多一兩次真係冇貨架啦

總括：哥狗食撚屎

NOLITO本身都唔勁, 去疤塞都係坐

去疤坐好過黎鏝食雞胸

本身諗住轉會就係有機會出場表演下 依家連屎都冇得食

Tottenham are reportedly ready to listen to offers for unsettled right-back Kyle Walker, but will only consider bids in excess of £35m.

The 26-year-old is currently in his prime and is arguably one of the best full-backs in the Premier League, and knows that he could earn a lot more at another club than at White Hart Lane where he currently rakes in £70k-a-week thanks to a restrictive club wage structure.

我曼俾得起啦

茅西

我幾想買到行屍,幾勁

35m咁平
仲要本身7m人工
我地sagna 都10m啦
一於買佢返黎

茅咪茅, 有冠軍咪得!

我發覺呢幾季白領深色領隔季出
而白領嘅成績都係好過深色領

兩次冠軍都係白領

阿曼城！冠軍！阿曼城！冠軍

阿古路！廢鋒！阿古路！廢鋒！

阿阿阿！阿阿！阿阿阿！阿阿！

駁唔到

廢鋒已傷

希望褲係白

收咧

屌你地老母

8cm

新墨寶

冇權限加唔到落個範本到

我短j但吾關down事

小妹又加

阿ken做咩抄我post
不過我鐘意

唔訓真心樣衰

牙青連樣衰都稱唔上

同埋唔止我覺得dkb有仙氣

me靚啲 幼齒味

依家先知你咩樣

eat shit la

牙ken進軍J圖界

點解好似唔同左樣

Keep住日日出

下年作客
維拉咁既款

屌

幾靚喎

唐氏綜合病人智商低兼眼光奇突

大夫見到會點諗

你老母比狗屌緊呀不孝之子

印象中每次用紅色做主色都會比啲鬼佬屌到七彩

對上哥件

墨城件衫好靚

With the world's biggest clubs vying for his signature, Manchester City have told Mbappe's current club Monaco that they will pay a world record £94m (€110m) in order to bring him to the Etihad, according to Le10 Sport (via Metro).

94m磅癡撚線

哥狗打防反
兩面不是人

佢黎就正,有球皇feel,但最好買班拿度施華先

94m新仔

點都衰唔過普巴掛

前場多人到可以組6箭頭了
耶穌 辛尼 樂天 山狗 丁力 Roberts仔
後備：廢鋒牙青 i仔 角大

意甲去英超多數失敗

c華同ken子都係攻 巴禾加10個進攻球員算了

邊度cap的

無線廣告

神

新狗終於降班

馬壯

差李城般尼愛華頓就一家團聚

屌完柒之後又咪要買

大夫清不知幾中意 似維拉

我從來唔買波衫, 因為捧太多隊了

N姓家奴

無人同梨地講我系牙火?

唔怪得你咁on9= =

話時話
FACEBOOK 牙火去左邊?

Manchester City have opened talks over a deal for Juventus left-back Alex Sandro (26) and are willing to pay €50m (£42.4m). [O Jogo]

正牙

意甲都50M

丁力咁勁, 1億都抵啦

大full 你有咩感情煩惱牙

呢個實岩哥狗用 成個馬些路咁

打飛機好啦 買唔到架啦

係狙做土皇帝定去鏝踢歐霸
唔洗諗啦

丁力級數只屬業餘

傻鳩
簽再多幼幼都上唔到一隊架啦

雖然踢鏝青訓有得讀私校

我地咁鐘意用老野唔驚啦

等俾連仔ban

係咁塞d施華入去 正

仲諗住聽日個post塞巴禾失波既每一球

好消息、壞消息 - 大衛施華已全面復操，但今晚對水晶宮阿古路鐵定無緣上陣，你覺得主帥將如何排陣🤔

＃曼城 v 水晶宮 6/5 英國12:30pm、香港/台北7:30pm - 準時開波!

醬汁:官方facebook page

Fabian_Delph 係咪有感情煩惱牙

磨牙磨牙

唔知係邊個POST見到

因為考試今晚睇唔到場波 預計陣容
Sane 耶穌 丁力
我
取取 廢奴
雞子 高拉 隊長 角大
光頭

假鏝

搞完牙蛇搞LECTURER 靚唔靚的

咪理佢

3個ANS都唔對應我條問題

佢大把錢 佢發脾4姐

有

BTW真係食左個牙蛇?

唔會啦

故仔

你型d定班主任型d??

仲扑過

睇落好撚淫

唔啦 肥婆ching有無屌過

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

ken子d gif有無seed

鏝有機會唔用剔牌

上曼城官網有賽事精華

有無醬油

City's current £20m a year contract with Nike runs until 2018 but Etihad bosses have been on the search for a better agreement

Manchester City are set to replace Nike with Under Armour as their kit supplier.

City's current £20m a year contract with Nike runs until 2018 but Etihad bosses have been on the search for a better agreement.

Under Armour have just opened a new office in Manchester and are looking to increase their portfolio, according to the Daily Mail

Yes

忍夠鏝城件柒衫
一轉即刻入返件

我好鍾意飄馬 有件阿仙奴波衫
點解唔系puma牙😭

蝗疤鏝獌阿轟雜種狗
牙火

佢咪係牙火

目測呢仲要識睇波

我仲係米蘭拉素多蒙特fans

肥婆唔緊要啦，大波就得
肥婆好撚多水

我廣州恆大十年fans

真廣東人一定撐廣州FC

有人report你咩ken囝?點解你話會比連狗bam

禾加泰人撐皇馬

你同個條女都有路

其實lin登唔會ban
剩係會del bam post

講開又講, 今晚賭唔賭英超

唔一定

食過兩個少肥(155-165 55-60kg)
都幾多水, 隔住底摷兩摷都濕晒

咁都小肥

155同我一樣重

男紙 一開始110 而家130屌

但係睇落唔係好肥..

165 55k就真係少肥啦

肥婆個洞深唔深？你得8cm佢地有感覺咩？

呢樣真

唔好意思, 原來計錯數, 我想講110-120磅

唔知, 未試過頂到盡
150-175都屌過

乘機話瞓唔着一齊出去散心嘛

大夫青一定好高大靚仔

8cm都屌咁多女

少肥既女仔真係好正, 我都好鍾意依type
不過會比朋友笑

少肥無波點睇

持久力同夠硬夠粗可以平衡返
我有30-45分鐘耐力

人生贏家

之前有件少肥結實少少包包面
性格爽朗又跳開舞
應該幾好屌 可惜哂左個機會

如果對腳唔係話好粗, 又有屎忽都可以好撚正
後入

你唔係絲打?

ken囝自爆

帶假狗屌
小妹les

我食過lesbian
要唔要約戰

近排唔知咩事硬度差左 屌屌下好快就漏氣

8cm 不了

8cm 露條j出黎個陣要幾大勇氣

我都無後生果時咁硬

屌你老母

睇過段大陸自拍，係條女坐人順風車勾引條友扑野，條友除左褲之後話得咁短，早知道不找你 是咪8cm本人黎

真心想知有冇女見到隻眼打左個突

唔知關唔關啲健身奶粉事，成日話會飲虧人

肥婆隻腳指粗啲定你碌8cm粗啲

d女最後咪又係幫我含到雪雪聲
我淨係用把口都可以flirt到d女濕晒

賤種鏝憑咩讓人球半兩球, 我all in CRY 了

梗係 含哂都唔會頂口龍 梗係易含

鏝區性能力問題嚴重

所以我下年捧蝗疤

你都無得救啦

有張gif係條女一除佢褲就大笑左的

耶蘇打正前

碌鳩真係短得誇張可能5cm都無

耶穌今晚入兩粒

真正何B仔

我未扯都係咁上下, 短過鳩毛

條JER夠粗 可惜短過鳩毛

未扯1cm左右, 好似粒花生咁
扯左就7.x cm(當8cm)
都夠用

肴望你係假膠

我一扯長7倍喎, 你地有無2倍
傻鳩

好似幾有道理

搵唔返幅圖 不過搵到第幅

8cm示意圖

傑志好波

1X7=7

小妹一定唔會好似gif咁笑你

8cm係咪肥仔

又短又肥真係冇得救

應該係，無理由60kg肥婆都食得落

155 60kg

我152 cm 70kg

又9up

原來係未發育+痴肥，咁8cm真係唔叫短了

祖狗笑自己人就叻

我邊有

阿青短肥加雜種狗 好難唔笑

推到新post

開波前推到開新po

唔知今日又試咩陣

有你係度未驚過

講真如果今晚牙青出到場我幫佢含到變28cm都得

上場有咪又係和隊尾2

370

唔係耶穌係度輸左了

施華

我完美predict

癲佬右閘真係好咩

推上前面踢三後衛

防守一定好過navas

角大就唔講啦

哥狗最叻搞到啲老將臨老唔過得世

開定新po先 快推

[天妒巴禾] 曼城球迷吹水區(18)

推

經我琴日貼完唔訓之後
佢whatsapp我話今晚唔做處男
至少入一粒了

高拉變左雞治，仲好

入到乜都得牙

Stones傷左??
sagna zaba 唔用?
定係3後衛?
Gunn得21歲
後生過我

燈

經我琴日今日施華之後
佢facebook我話今晚大發神威
三個killer pass助攻

係
btw好想睇gunn

出gunn=卡巴傷埋

可惜冇晒盃賽

連贏三場既話最後一場可能有得睇

55

巴禾要證明自己
最尾一場大四喜

爽 依家唔洗場場估佢出咩人

今日貼完

龍先岩

巴禾今季唔踢啦